PROVINSI DKIJAKARTA

 

JAKARTA PUSAT
NIK 3 317}U}aE]nU‘!ﬁbDBEl5
Malta’ 1 N MADE DICKY SUSANTHR
 Lanir I JKKAHTA,,21<O9-19$
.bn'SiEh\:liI! E LNQLRK! Got Data): IA
Mama: :.I.. BATU H1 N028 '
mmw .-ooagom I
Kelmég , : GAIBIR
Kecamaﬁnr ; GLEN
Aganla : I512!“
Status Perkawinan: BELUM KAWIN
Pekerjaan : KARYAWAN SWAST A
K : WM!
aZ$:.i.""?«";°..3'§,!.“"; seuuun HIDUP dgﬁ

